到底坐幾年監感覺係點?

一條暴動罪一條襲警罪，幻想唔到自己一個入去坐嗰種空洞。我當你一個人仲係好有理想，入到去研究下點樣夠港，但幾年幾年咁樣判，出翻黎香港改變得快成點?

到時嘩屌你老母，全街啲細路仔講普通話，乜撚嘢一地兩檢23條，班泛民主派繼續喺到unun 腳呃飯食，幾個月就幾單離奇野，五年就再多27萬新移民啦。

喺香港接受判刑，唔潛逃海外我點睇都覺得好費解。而我唔想神化佢或者吹奏佢之類，但一樣好肯定嘅嘢就係梁天琦承擔左代價，呢個代價係絕大多數人都唔想承擔嘅。

同共產黨鬥係有代價，但係你冇得唔同佢鬥。想保護自己個民族文化，至少都有幾樣可以身體力行簡單咁盡力做:

1捍衛粵語，日常溝通堅決唔講普通話，唔用蝗語，唔打殘體

2關心時事事事關己，留意香港社會變動，韜光養晦

上面打啲嘢全部都翻炒好多次，而個代議政制已經冇用，你可以講焦土唔撚投啲撚人入議會，但關乎到社會文化嘅議題，我唔明點解仲有人可以講乜撚嘢焦土，你越唔理佢就滅亡得越快!